今日有個女人敲門問我借野食

話比人拖糧
仲問我有冇麵
我就比左排包佢
點知轉頭就見到佢同個女係廚房到係咁食
好似餓左好耐咁.....

點算..

禁室培養

你係吳賢祖，個女人係張靜初。
十幾年嘅前電影：門徒

唉 唔知呀 唔想知呀

walking dead

幫佢地滅滅鼠先 佢地無野食因為俾D老鼠食晒

有午餐肉有閪屌

唔知呀唔想知呀

過兩日個女人會叫樓主去食飯飲湯，夜啲仲會執返擠。

😨😨